德國總理默克爾所屬政黨在地方選舉大敗

希望9月嘅選舉唔好再係左膠

最肯收社運人士既國家都收埋皮

根本就係呢條肥婆帶賽 衝康自己友
基民盟真係多得佢唔少

死肥婆